：警大埔截兩車檢42支汽油彈等大批武器 拘2名男子

警方O記早前接獲線報，指有人運載大量汽油彈及油漆彈作非法用途，遂作出跟進調查。今日(20日)下午12時30分至2時，探員在大埔露輝路截查一輛的士及一輛七人車，於2車車尾箱內檢獲42支懷疑汽油彈、2把火槍，以及製造油漆彈的原材料，包括16罐油漆、5支松節水及大量口罩、膠手套和生理鹽水、3部對講機。行動中，探員拘捕2車司機，分別姓曾（31歲）及姓張（34歲），涉嫌藏有攻擊性武器。

手足

條team有鬼?

講乜都得ga la

似有內鬼

可能有人報串

汽油彈一個人做就得

[共識] Twitter hashtag

但今日真係未見火魔法師

便衣狗又有42支汽油彈用啦

保密做得唔夠

冇車牌,仲唔係自編自導自演

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

冷處理
真手足吉人天相
臥底狗凌遲處死

遮住左姐...

過黎搵我 唔好係屋企成碌柒

似係

成日俾人捉，好多鬼喎

所以咪話講乜都得

其實TG 都大量鬼 講野自己小心

條team 冇做好vetting

未必係鬼
D狗會跟蹤

黑狗捉返自己人

下次話搵到PRG-7

勇武傻仔既鬆懈，又唔知POPO 能力去到邊
自己諗下幾個月黎，燒國旗次次捉到，掟汽油彈次次捉唔到，點解啦

似係便裝狗跟蹤

唉

上堂一定唔比擔保，先坐一年半載，判左罪成再生多三，五，七年，

一有大遊行就會爆幾單炸彈案

呢d對狗黎講罪證確鑿既應該好快安排上庭
冇既咪.....

整定42枝仲要係車，一爆咪燒能死自己？咪玩我啦

今朝見拉左個的士司機

似真手足

可能召集人就係鬼

巴打係平行時空?

行出街就見到大把

呢啲冇鬼邊死得人

岩岩先一大支太子掟去popo度

話明線報緊係有鬼，唉連鐵蒺藜都有，嚟到嘅話已經ko水炮車

屌你老母手足俾黑警拉到就話人做戲 咁同割蓆有乜撚分別？

屌你老母邊撚個篤灰

最主力既勇武手足，俾警狗mark實晒，瓦解緊

點會無啦啦俾人搜，有鬼

唉手足 呢種實保唔到釋出黎 比狗打到仆街....
上兩星期有個手足 一支汽水彈都保唔到

好可惜，根本準備充足

一步一步拉人，全部有足料先拉，可以判重好多

線報

真

洗撚理咩，有發夢就知
義士根本唔係想攞彩而放魔法

你好似好開心

嫁禍喇仆街黑警

哎呀~有忍者吉吉呀

鬼？

內鬼正仆街

又砌生豬肉

可能材料來源？

屌 比人篤灰

有排坐，大家要考慮下先做，我自己認為，不要玩魔法，因為捉到坐好耐，我好傷心

TG係人都入到群組，點會無鬼

啊sir唔洗呃ot錢啊？ 驚你死全家時搵埋都唔夠錢出殯

黑警扮勇武掟汽油彈係常態，唔係聽日記者會黑警有嘜嘢大話可以講。

希望唔係真 係假 係狗作出離

但想所有手足知道 武器係攞離保護自己

唔係用離比狗搜 亦唔一定到戰場先用得

火魔法 一大隊防暴都燒到擋到

比一細隊狗捉 燒佢啦 燒死左無人割

同埋有車...要唔好比啲狗車追既

引佢落車 再車死幾隻再開車走

確保最近既追兵無曬 走到之後 即刻離開香港

都比人捉啦 點解仲要留力.... 何不以死相博

帶得武器 就係用離保護自己

火魔法 刀 就算係遮都好 其實係我地作為槍既代替品

你有無見過人有槍 但比狗捉唔反擊 乖乖投降

次次都係兩名

樓主係狗，拉

內鬼

老鼠膠已經搞掂

依到咁多阿sir 既

要打狗車，玩火唔係最好方法

大埔tg群係1點報有差佬係教大條路捉人

佢地唔係鬼 係手足
唔好再污名佢地

手足嘅話希望唔係無事

手足嘅話希望無事

保密要做好啲 要自己信得過嘅手足

慘，仿家 popo 唔會即時拉你，係跟蹤你，有晒証據先足你。
手足要反跟蹤

你點解咁開心？

又屈？

發夢某日係彌敦道
有幾個手足拎住半打野飲係某橫街偷睇緊掟唔掟狗車龍尾
半分鐘都唔夠d狗就落晒車
係跑出黎仲要隻隻都拎住槍向橫街瞄
當時好彩手足走得快
最後d狗指一指個橫街口打個ok手勢就上返車
好明顯d狗係知道手足位置
而且reaction time快到好可疑

陳浩天單野呢

又係休班狗

真手足

整和運應該要分開兩批人

運嘅過程和時間應該由運嘅人獨立決定和保密,預防督灰

咁講預左俾人屌

大埔group有人講:一開始係黑衫拉黑衫，依家多咗便衣

大家要記住
黑警雖然係仆街
但佢地既情報收集係世界級既
面對咁既敵人 一定唔可以放鬆
一定唔可以同一間鋪大量買料
一定唔可以比閉路電視影到你
走都要走後門
一定唔可以講自己係魔法師
情報部有成個大team 去做跟蹤
係街市門口傾緊一斤豬肉又貴撚左果2個呀姐
都可以係偽裝

最重要一點
組隊要小心 如非必要 勿公海組隊
係前線加TG組都唔太好
專業既臥底 未去到最後 都冇人知架

唔好睇小班狗嘅情報⋯跟左好耐線

啱⋯情報科唔係冷氣軍師⋯

盲點
平時拉人都咁快上庭
呢d得個拉但見唔到上庭

推

屌你老母，
乜撚野都自編自導自演，
係咪唔撚識尊重手足？

點會唔到現場先組裝

都冇講有化武同核武算係咁啦

屌你老母，乜撚嘢開心呀，係心痛手足比人拉呀!可唔可以小心D，安全D呀？

所以話 引佢落車拉你搜你 再車死幾個
有車 無曬人 都無追兵

似係popo誘導手足上釣，想捉新手冒險家o

黑警都唔係第一次掟汽油彈。

所以唔好入太多tg谷
一班fd一個太空入就得

狗好似有Toyota Noah做無拉花警車

你用隻連狗笑到咁都叫唔開心？

同埋放在隱蔽位置，切記面交。收貨者亦要小心附近有冇可疑人物

可能佢以為係喊嘅 icon 嚟

俾人跟左
唔關鬼事

屌 都拉左人做乜要遮車牌？

人多有鬼 難以避免

大埔露輝路豪宅地段都拉人

驚俾人起底自己友

冷處理

有二五

應該比狗跟？

屌... 係咪呀

係咪又係自編自導自演？

隔離登貼過嚟
今日搜出42支汽油彈的的士暴徙車牌, (車牌KE2643)
咁岩咁Q喎...問下迨藍屍, 系同心護港定同心滅狗先? 系咪其實大家同路人呀?
指揮9月14日炮台山藍衣人無差別打人的頭目
Jimmy Tso 曹達明
做咗38年的士司機揸港島(車牌KE2643)
同心護港成員之一，珍惜群組成員之一，的士司機從業員總會成員之一，經常參與極藍絲遊行活動。 2014曾經涉襲記者「辮子男」被補。過往有傷人案底。飲食男女訪問過佢。

又做大龍鳳

不過老實講…呢D新聞唔係做比我地香港人睇
係要做比上面14億條精蟲睇
土共係想盡量將成個運動醜化
方便控制上面輿論

最緊要手足無事

copy from PLAYHARD

今日搜出42支汽油彈的的士暴徙車牌, (車牌KE2643)🙄

咁岩咁Q喎...問下藍屍, 系同心護港定同心滅狗先? 系咪其實大家同路人呀?😏

指揮9月14日炮台山藍衣人無差別打人的頭目

Jimmy Tso 曹達明

做咗38年的士司機揸港島(車牌KE2643)

同心護港成員之一，珍惜群組成員之一，的士司機從業員總會成員之一，經常參與極藍絲遊行活動。 2014曾經涉襲記者「辮子男」被補。過往有傷人案底。飲食男女訪問過佢。

[)今日搜出42支汽油彈的的士暴徙車牌, (車牌KE2643)🙄

咁岩咁Q喎...問下藍屍, 系同心護港定同心滅狗先? 系咪其實大家同路人呀?😏

指揮9月14日炮台山藍衣人無差別打人的頭目

Jimmy Tso 曹達明

做咗38年的士司機揸港島(車牌KE2643)

同心護港成員之一，珍惜群組成員之一，的士司機從業員總會成員之一，經常參與極藍絲遊行活動。 2014曾經涉襲記者「辮子男」被補。過往有傷人案底。飲食男女訪問過佢。

[)

我屌你老母啦
個的士司機自己人黎
可唔可以唔好再污名佢

我屌爆你老母臭閪，你話係自己人就自己人呀，on撚鳩

又有一單浮C了

又老砌

你班垃圾軍師含撚啦
剩係識捉鬼

你手足？即係同一team警犬啦。
我上前面定護後要通知你呀？警犬

行動要保密。

不能功虧一簣

大驚小怪，每次大遊行前一日一定會捉大人物、搜獲炸彈、氣油彈、有刀手、有人被人斬。點解？？因為政府唔希望又有100萬人再出黎上國際新聞。

笑乜撚野屌你老母

真心唔知你乜撚隊友喎，通街同人講乜嘢打生打死

係有好多上左年紀既街坊Look專做監視，上面巴打講得無錯，一夠料就機會捉人